# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.
Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:    
1. Сделать форк репозитория для домашнего задания №1 в свой личный репозиторий (см. Описание, ссылка на репозиторий https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory.homework.base);     
2. Убедиться, что проект запускается. Для этого достаточно проверить работу шаблона, вызвав метод API через Swagger. Проект использует .NET Core 3.1, так что надо убедиться, что установлено SDK https://dotnet.microsoft.com/download/dotnet-core/3.1 и все собирается и запускается на вашей машине.    
3. Реализовать Create/Delete/Update методы в EmployeesController на основе материалов ближайших уроков модуля и дополнительных материалов. Методы должны также использовать репозиторий с данными в памяти, как в базовом примере, при этом состояние списка сотрудников должно сохраняться между разными запросами.    
